zepp fukuoka 門票一問

我想買4/4 dir en grey 既門票，有冇巴絲知道係咪實名制，仲有個網寫31/3會寄票，會唔會在日本收唔切門票呢？
謝謝